隔離個個人𡁻香口膠𡁻到「姐姐」聲

搭車仲遇到d咩人令你好厭惡

隔離個個人𡁻香口膠𡁻到「哥哥」聲

姐姐 pm me

𡁻到媽媽聲

喺個口度!

唔識打

樓主唔好忍，搶佢粒香口膠黎食啦

係隻手度

終於落左車